雙子座巴絲入嚟吹吓水(19) Back hug呢

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你

by 某巴打

－－－－－
舊post
雙子座巴絲入嚟吹吓水(18) block啦

光復香港 時代革命
香港人 加油

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

P巴呢

lm
典解禾係聖誕節

禾都係聖誕

lm

痴線點追po呀！

開心呀！
不過有時真係唔明佢諗緊乜

咁證明你仍是個好人
會反省自己
發生左就由佢過去啦！
瞓醒就新一日！

早上好

早晨唷！

留番個名先

做咩野唔開心阿

唔算多嘢追喇已經

嗨

嗨 新泥報到

係囉 個個都潛哂水

鐘意左個雙子座女仔，可以點追佢，佢對我忽冷忽熱咁

有無人好似我咁懶得追po淨係向上碌少少就算

我睇都冇睇過

咁癲

咁差架你

點睇 太多了

其實我都放棄左係咁而碌上去睇幾層樓算係少少掙扎左

好癲頂住啊絲打

tg show last seen recently姐係點？佢hide左個last seen?

ok唔該巴打

少許週期性低落
有啲啲懷疑人生

泥你＿ ＿

你講咁多多嘢我哋知，好難幫到你

已經唔係好多頁都咁懶

你睇病啦你

好感動
有人覆我
出完個街之後唔想追

好9想拍拖呀頂

What c交

我知a long time ago係block左你

日日都睇緊

你解決左你搬屋問題未？ 我成日都懷疑人生 但人生係咁 不斷去懷疑 不斷去成長

3個鐘1001

Hi Thomas~

做乜9學我....

學你咩

Hi 豬

懷疑人生
我今朝先懷疑完

你懷疑緊邊part

全part

有無興趣一齊懷疑下？

一直都懷疑緊

因為個陣無聊真係想搵下人9up，但唔係想拍拖個隻我玩pubg玩咁耐某程度上都係因為咁

我有睇下
巴打好勵志
俾我一早摺埋左自己

P巴
充夠電就好翻生啦
我地都會支持你

聽絲
我都你岩岩先收工
不過聽日唔使番工

搬屋問題未咁快解決到

今晚懷疑左未啊你

哇好長嘅經歷
不過我就被獅子hurt得好深
希望我都搵到一個真係鍾意我嘅人啦

一直都提升緊😎
但都係想拍拖囉

算啦開咗gp你都係追唔到㗎

懷疑緊啦

一齊懷疑啦咁

有gp同追post兩回事

係
攰到懷疑人生

一齊懷疑下

咁米有機升

其實懷疑完又點 都係要繼續生活

瞓醒又係一條好漢

唔好咁大家都係同星座🤦🏻‍♂️仲要岩岩分手幾個星期，唔好咁

我一直都在懷疑

你可以上嚟呢度

依家差唔多日日上

[member]係囉，無理由一開波就同你出街架嘛member]

你9up多啲嘢大家就會陪你吹水啦

絲打好後生啫？

thomas公然＿ ＿

嘩屌 呢個tmi唔想知

已過去的熱戀期

我仲係到喎

同病絲點啊

咁公開講 我驚佢唔鐘意喎 大致上幾好掛

但你要講嘢啊

例如咁

我正想咁講

咁即係咩啊？

Keep住呢團火就得啦！

呢班友乜水，是否建制藍絲有關？

收到！中秋節快樂呀

呢場運動係咪壽終正寢？

我我我
我對Thomas有興趣😂😂😂

我都有玩pubg喔

um
問雙子擇偶要求....um
第一樣可唔可以係......
肯陪我吹水haha

waaa
好感動...

適婚年齡

Long time ago 係block 左你
Long time ago 係block 左你
Long time ago 係block 左你

好重要所以講三次！

原來又係你！

咩又係我

屌
幾個鐘成10頁
唔睇呀

炸咗一條路軌佢

無架啦
我覺得到我好難搵到
haha

少㗎喇

咁留個tg俾我慢慢認識一下haha

訓覺呀！

點解呢

嘩....
friend zone 真係會更進一步架？

過去既情傷
我無勇氣再相信愛情

雙子口水多過茶 但唔一定係對住另一半

請問你適婚的定義是什麼？

我就係咁

唔在乎

講黎聽下 愈樂觀既人其實愈多唔開心野

唔算多啦

我都係
好奄尖

嘩屌
知我者莫約你😂😂
但我要訓
聽日再簡而精俾你

可能係鬼馬呢

好 等你講

平常心就會有

當你通到果個人 就會放棄哂你之前既擇偶條件

係就係咁講 但我好少對人有feel

我都準備訓

簡單d係

我同ex本身出年頭結婚
之後佢俾小三姣左
雖則我ex本身未定性
但我每一次都信佢但佢就每次都令我失望
分手我用左手4-5個月時間走出黎
個陣時我搭地鐵/出旺角銅鑼灣
係驚到成個人都震灑

我性格係鐘意就一齊啦
所以拍拖都好快開始
呢段時間有男人追我 表白
我都對佢有好感
但我竟然縮沙
佢地係同我講 會一世對我好
我聽完都面不改容
唉.......

唔關平唔平常心事
係我已經驚左同唔信

未爆post 早晨

召喚各位巴絲共渡中秋前夕1001

我同ex同小三重要同公司
我覺得我對另一半既信任係無左
我fd話姐係無安全感
我都唔知

竟然未爆

無用啦
講就易

之前個d仔
話會追，會比到我
結果都係消失左
真係愛我嘅，又點會追左個幾星期就消失

但就係信唔到
成身傷
現家成日都想保護自己先

我覺得情傷帶俾我既好係
唔敢輕易say yes....

早晨

觀察完
開始有期望
佢就縮左......
又失望過
想拍架
但唔想又失望

差好遠？

姊弟？

嘩998啦！
但我唔識開呀